其實有無人明白逃避隔離既人諗乜

有病去睇醫生 睇完醫生啦
佢話隔離治療 你又走 喂大佬
你唔係黎尋求協助嫁咩
走左點醫你 咪仲易死

即係隔離比死更可怕
細思極恐

真定假

你諗下火化山醫院做緊咩咪知

燒死就唔係肺炎死

後生仔始終係後生仔，大陸同你講隔離真係醫你咩，你諗下都知啦，有解藥就叫醫，無解藥既隔離係等死，係人都走啦

中國式隔離，係人都驚啦

我講緊香港黃埔個個

外國入菜，本地復耕

黃色蔬菜圈－重奪食物自主權

我會搵警察叔叔幫手
最好嚟個親密接觸

因為係大陸去醫院確疹被隔離=等死

大咩陸啊你老母
香港人唔了解支那國情好撚出奇嗎？

嗰班人好清楚中國式隔離係乜，緊係走喇

因為中國隔離營＝病毒集中營＝納粹集中營＝火化場＝亂葬崗

因為冇自由

未知令人恐懼，嗰個人會用盡辦法推遲面對恐懼嘅時間
而逃跑本身就係人性本能

見識淺薄就見識淺薄啦，唔好賴啦

隔離=成堆患者一齊=死得仲快

自己獨立一個都仲有機會靠免疫系統自己好返

中国式隔離=困住你唔比你出去傳染其他人

問過藍絲，佢地覺得自己冇病，入左隔離營就一定會染病，染病就一定死硬

死喇，我代入到佢哋喎

首先逃離嘅話即係可以靠自己抵抗力病好，以往大小感冒我都無死到啦，今次實無事嘅

你送我去病房，咪即係我左右隔離都係其他人嘅病菌？容不易我會中埋其他病菌㗎？

仆街喇我係咪開始變做藍絲

又係你呀？死五毛

香港啲公立醫院已經同大陸冇咩分別

隔離=自閉死
不隔離=自由死